﻿# Tasks

1. Получить кол-во тасков у проекта конкретного пользователя (по id) (словарь, где ключом будет проект, а значением кол-во тасков).

2. Получить список тасков, назначенных на конкретного пользователя (по id), где name таска < 45 символов (коллекция из тасков). 

3. Получить список (id, name) из коллекции тасков, которые выполнены (finished) в текущем (2019) году для конкретного пользователя (по id).

4. Получить список (id, имя команды и список пользователей) из коллекции команд,
     - участники которых старше 12 лет,

     - отсортированных по дате регистрации пользователя по убыванию,
     - а также сгруппированных по командам.

     - P.S - в этом запросе допускается проверить только год рождения пользователя, без привязки к месяцу/дню/времени рождения. 

5. Получить список пользователей по алфавиту first_name (по возрастанию) с отсортированными tasks по длине name (по убыванию).

6. Получить следующую структуру (передать Id пользователя в параметры):

     - User
     - Последний проект пользователя (по дате создания)

     - Общее кол-во тасков под последним проектом

     - Общее кол-во незавершенных или отмененных тасков для пользователя

     - Самый долгий таск пользователя по дате (раньше всего создан - позже всего закончен)
 
    - P.S. - в данном случае, статус таска не имеет значения, фильтруем только по дате. 

7. Получить следующую структуру (передать Id проекта в параметры):

     - Проект

     - Самый длинный таск проекта (по описанию)

     - Самый короткий таск проекта (по имени)

     - Общее кол-во пользователей в команде проекта, где или описание проекта > 25 символов или кол-во тасков < 3